5.20谷草夜賽「5月點燈開路」

5月本人都幾唔順
一炮過放啲飛上黎幫各位師兄弟開下路
大家睇路喇
臨場執生
大家好運

唔理結果如何,真心欣賞巴打既直接
贏大錢

支持
軒轅又牽
贏完又贏

欣賞巴打

第3場中